IT QA/BA 前景

做 QA 定 BA 前景好d?

想寫devops 定SQL ?